留英文名＋公司電話會比安心出行安全

offline點都安全過online野 你都唔知授權左港共拎你電話啲乜

留個公司電話總機算數

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

我寫俄文名都得

自備卡片去食飯 印定大量公司電話＋外文名

我呢啲小職員無卡片

自製 名＋電話

收皮啦，我唔撚登記，照入去食，驚閪

Гай Шибао висящая мать
21800000

599F

呼吸都犯黨安法架啦

毅進星 100

支那仁 12345678

靜啦ok 有mon po狗架

幫推

千析唔好裝

幫推一下

Google Translate
蓋世寶掛媽媽

Chan T** M** 21800000

真-唔屈服。

我會印鄭錦滿

留你老母

任何人

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點